對住d蝗語中小學生，講句： 講廣東話啦屌你老母，係咪咁難？

香港人咁都淆

好想知 他朝一日，你上司係你口中嘅蝗
佢用普通話問你野 你會唔會答佢

我大陸做嘢
老闆香港人
我director 個秘書唔識聽廣東話
老闆叫佢叫人來開會
佢普通話話自己聽唔明
第二日炒撚左

開名啦

如果掉轉呢。。。

閱讀障礙?

我真係有咁做過

佢唔講咪排斥佢笑鳩佢囉,又或者恰鳩佢

依家真係周街細路講蝗語
但見佢地買野個陣又識講廣東話
但轉個頭同同學講野就講出一口流利煲東瓜

有日apm見到勁多
差唔多成條扶手電梯

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

化工界
但佢全近走火入魔，連啲鬼佬都炒哂